屌你老母! 全部人同我入嚟!

而家政府製造白色恐怖唔想我哋831出街
但係希望大家仲記得點解我地一開始69上街

616

仲記唔記得已經犧牲左嘅手足啊 唔止一個㗎

屌你班香港人 啲底線一日仲低過一日都算 而家俾人帶撚晒風向咁講兩句個個都驚到仆街咁? 我哋咁撚多個月係為咗啲咩
五大訴求啊! 屌
缺一不可啊!

831全部人同我出嚟! 今次要多過200萬!

第一次開po

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

輸係輸一世架！

我都好驚個個都驚，但我地冇退路！

自推下先

721811

為我地嘅家 聽日點都出㗎啦!

繼續自推

推

突發！天橋要人！